everglow六個角色點分配?

歐盟: sp (wild sex)
施賢: sp (sensuous sex) + ptgf
mia: 認真發展
ONDA: 普通朋友
AISHA: sp (puppy sex: cuddle, sweet talk, etc.)
恰人: all of above

樓主英文都幾好

歐盟

笑左好耐

歐盟mv最尾笑得好能淫

詩炫同Mia:女朋友
其他:扔去垃圾桶

想睇清屋企個垃圾桶

冇pic!?

Mia 被我影閃卡+唱twins啲歌比我聽

岩岩同佢玩完窒息play 唔記得解返個鎖

onda : 安答(兄弟)
王怡人小姐姐 : my wife
拖腎 : sp

好彩其他人唔係你女朋友，坐你車實炒車死

是但啦 全部都普通料

EU: CLC Sorn+Lisa
C腎: Suzy+Momo
Mia: 阿嬌+Sana
Onda: fromis_9 白知憲
Aisha: Somi+gidle Sojin
怡人: 子瑜+潔瓊

ONDA似係白知憲加pd101金昭希